罷工公投唔夠六成係咪姐係香港人同意國安法？

如題

搞公投
但俾個投票優勢比對方 係咪弱智

係

...個公投有兩張票

一張係讚唔贊成國安法
第二張先係罷唔罷